我正式宣布五大訴求更新版！

一、撤回送中，
二、撤銷對義士的檢控。
三、撤回暴動定性。
四、設立獨立調查委員會。解散並重組警隊
五、真。雙普選

解散之餘必須要對呢班狗提出戰爭罪行

追回6.9到而家既所有薪金